奪命LZ 拜登唔贊成關稅懲罰中國， 中國搶先簽RCEP籠略東亞， 拜登憑乜制衡中國？

拜登唔贊成關稅懲罰中國，
中國搶先簽RCEP籠略東亞，
拜登憑乜制衡中國？
侵侵設制華陷阱，拜登想奶共都難︱
奪命Loudzone(第5節)
20年11月18日

香港花生
217K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: